澳門足球代表隊全部球員聯署要求足總收回成命，否則全數退出代表隊

關注鄰埠足運

好有可能係澳門球壇近代最大事件，由於澳門足總宣布放棄派隊出戰世盃外第一圈次回合，廿四名大澳腳加廿四名U23,U18澳門腳，聯署要求足總收回成命，否則全數退出代表隊！

聲明內容轉自球員facebook

更新
節錄斯里蘭卡足總回應的部分(全文在留言)

We have fulfilled all security requirements and AFC and FIFA has accepted our security plans to play the said game.

Furthermore, Sri Lanka is now a safer county to travel and all governments have relaxed travel advisories including China , under which Macau falls as administrative unit.

General Secretary also stated that FFSL along with government authorities have made extraordinary security arrangements for the visiting Macau team with army , Polce and Ministerial Security personal round the clock .

An AFC Security officer has already arrived in Sri Lanka and other Match officials are started arriving to the venue as scheduled.

澳門學人作反，戇撚鳩

澳門人唔抵可憐

wfc

荷官都識踢波

足總想慳機票酒店錢?

連登仔最鐘意五十步笑一百步

人地做乜都睇唔順眼

國際賽唔派隊出賽咁仲要個足總黎做乜春????

同一句説話用喺港隊上一樣得

人哋想爭取，踢多一場就多一場，明明件事係熱血都比你哋講到咁

唔通學你做狗咩

痴撚線啊？
波都唔撚俾踢？

上次MK恩咪又唔去
人地保障唔到你安全，fifa明黑鳩你，唔俾你轉場
唔通又要硬食咩

中共： wfc

建議澳門政府反威脅出年唔派錢

喺澳門戈邊，上級叫你含撚就含撚啦，學乜撚嘢反抗

首回合: 澳門1-0斯里蘭卡

香港咪一鳩樣

乜野邏輯？
笑死人

而家人地咪話唔撚再踢，幫你慳錢囉

其實咩原因足總想唔踢次回合咁on9?

有消息指，足總表示基於球員人身安全為由，決定放棄次回合作客斯里蘭卡。

澳門足總好似係冇同球員商量過既情況下話棄權,如果係球員同意就無說話好講,但目前係足總無尊重球員意願,一意孤行唔出隊去斯里蘭卡比賽. 足總唔尊重球員,球員亦都唔需要盡責任去代表澳門出隊.

代表澳門
但唔比賽

當地介嚴呀

斯里蘭卡足總話會派人保護

澳門咁多錢 都唔畀少少去搞體育？

香港夠多錢啦 咪又係送中

See what Sri Lanka people said

關事咩？ 九唔搭八係澳門特色嗎？

有得踢都唔俾踢係做乜撚

5毛煽動

棄權既話對手當贏波拎3分?
咁當贏幾多球?

3-0

原來英文真係有show…colour

嘥氣啦，你又唔係中國隊。

國家隊出戰的話，派埋航空母艦去啦。

收多 $10,000 蚊去賭場賭吓錢算啦你哋 ....

學人反抗，白癡

澳門繼續柒出國際
球員加油唔好放棄

全隊23個都識派牌

垃圾足總驚出線多咗六場洗費咋

親身去嘅球員保險包唔到都敢去

足總有乜資格因為擔心佢地而唔俾去

關我撚事
依到啲澳狗好撚串㗎喎

上面班撚樣食撚屎 真係好低質 人地有心踢俾你講到咁 睇你生命都幾無意義

澳門人同香港人都要加油
大家處境咁似 當然多個朋友好過多一個敵人
頭幾個cm擾亂視聽 又搞分化 分分鐘係五毛

fb 澳門高登重撚串呀

差唔多每一個post都有人屌尻香港人

力報：保險公司未為旅遊警示地區提供保險 足總：絕不能以球員生命冒險！

澳門足球總會以安全為由，不派足球代表隊到斯里蘭卡踢下周二晚世界盃亞洲區外圍賽預賽次回合，變相自動棄權，引起了澳門球迷極大迴響，就此事《力報》記者致電了澳門足球總會理事長鍾國榮，他一再強調，足總是以球員安全理由行先才迫於無奈作出此決定。

鍾國榮指出，自月前斯里蘭卡發生恐襲事件後，足總已經立即開始徵詢亞洲足協意見，詢問能否轉到中立場踢次回合比賽，惟一直未收到正式回覆，而期間足總亦曾與斯里蘭卡足總商討及提出到中立地方比賽的要求，但遭到對方拒絕。他強調，足總到最後一刻仍希望盡力與對方協調轉到中立場比賽，結果都依然是遭對方所拒絕。

由於當地仍然是旅遊警示地區，保險公司並不受保。「當地仍然有『戒嚴令』，試問作為總會，真的可以用球員生命安全去作冒險嗎？」

原定澳門足球代表隊於星期日出發到斯里蘭卡比賽，但今天下午3時半足總向球員宣布決定放棄行程，部分球員仍未能接受這個事實，甚至傳出有人退隊；不過，足總有關人士再一次強調，不能以球員性命去冒險，幾經考慮後，不得已放棄出戰次回合，希望球員及球迷可以諒解。

講到尾就係保險問題

球員而家講到咁

即係自己 assume risks 啦

就算出事都告唔到足總

足總個籍口點成立？

呢度又何嘗唔係每一個關澳門嘅post都有人屌澳門人

連登真係好多社會垃圾同人渣敗類

澳門高登係咩

澳門狗咁有骨氣唔氣要錢

年年咪7 要

香港人含得少？

一个国家只有一支足球队

人地反抗 「學人作反」
人地認命 「澳門狗」

關我撚事

呢條友仲會喺波台即討區報假比分
attention seeker嚟

係一百步笑五十步

澳門高登係咩？

你細個讀書差 你老母有冇唔比錢你開飯？

咪出醜啦 廢到仆街
仲廢過港隊

澳門有無參加奧運會？

樓上竟然有人吹奏澳門足球隊
上次澳門先同日本球隊進行練習賽結果輸12-0仲屎過港隊

澳門運動會, 幾屆架喇

好可惜，睇呢個post就知69結果係點

贏緊都放棄踢次回合

其實我一直覺得有一班三毛專係負責分化港澳台三地關係阻止你團結一致對中央造成威脅

然後有少數on9仔學跟風鬧埋人地咩台狗澳狗

屎波還屎波 你連比人踢嘅機會都無
不如直接解散成隊波呀

人地盲反你就要盲反返佢
玻璃心

澳門狗咁撚叻自己開個澳門論壇啦

如果果邊局限唔穩定 應該商討中立場

香港學人自由發聲，戇撚鳩

屌乜資源都冇緊係屎波啦

照計唔係無錢啊，幾千萬澳門當碎銀。

轉去中立場踢囉。去北京工人大球場。一係去星加坡踢。

踢得差所以唔俾踢？ 咩玩法

政府用咩原因唔派人去先...幾十人機票酒店，對澳門嚟講唔係好多錢姐

斯里蘭卡有恐襲
出晒旅警
負責任既人都唔比球員去啦
踢波緊要過人命?

黑色三毛分化警告現正生效

總有班人澳狗台狗咁叫 網上講就兇狠做就碌撚

原來po左係時事台 唔怪之得啲comment咁

澳門自己問題關香港咩事
同支那講囉 派下錢班球員自動收聲啦

呢度都大把香港人屌澳門人話人係狗啦

斯里蘭卡有恐襲

好彩港隊無你呢啲垃圾

照計 當地有危險唔係可以 改去中立場 or延期架咩

果班擺明係死三毛， 搞分化

次次一見到有關 澳門 台灣 廣州既post永遠都會見到一班人笑佢地
可見共產黨既陰謀 港豬一早受哂 中共理都唔洗你地粵語狗 狗咬狗都死哂

Sri Lanka話自己好安全
印度總理都係咁去，係澳門足總唔知做乜

澳門狗關人撚事

共產黨玩咗幾廿年都係玩緊同一套
出D力攪分化等你自己收皮

呢度好多狗講野都係極之刻薄
係人都知澳門唔會入到世界盃
但人地都想踢到一場就一場
本身就好值得尊重
話人澳門隊波廢、反抗戇鳩
我唔覺得香港好撚過人地幾多
荷官唔踢得波，同樣邏輯香港d地產狗學咩人踢波？

唔熟球例 係咪所有比賽棄權都是當3 0

冰島個龍導演黎添啦，一樣可以世界級

有你呢d垃圾，香港想進步都難

首回合已經係珠海踢㗎啦

留番啲錢俾啊爺打貿易戰

換做外國隊就熱血,亞洲地區就ON9.槍口對內就最醒神啦

何生一張賭枱嘅錢都夠資助啦

應該擔心當地治安？

但係斯里蘭卡年年都係亞洲rugby seven最後一站

國際球例當3-0, 如果球賽進行中而當時比數大過3-0則以當時比數作結
有d聯賽唔跟國際例, 會計1-0或者2-0

咁你首回合踢乜柒？

呢個post好港人味道.

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

屌你老母收皮啦

澳門狗總算唔算on9代表
贏緊都唔去

依家球員簽生死狀，去得？

如果首回合4-0 唔去次回合 咪贏梗
定係有咩公平例 都當輸？

敵隊撐，但連登仔反

都係嗰句，主隊同FIFA點都有責任

咁就叫刻薄
你一定未見識過日本5ch班日本宅男果種毒舌

香港有你班連燈仔真係冇得救，大家處境一樣，但係都要玩分化

唔係話冇
但澳門足總一定責任最大
斯里蘭卡有恐襲又唔係踢完第一回合先知
你有作客憂慮係咪應該一早提出？？
球員辛辛苦苦踢完首回合你先話退賽
俾我係球員都屌你老母啦

支持

估唔到澳門都有代表隊

其實係支那隊連南美啲邀請賽都唔敢去
如果澳門有得踢世界盃外圍
咁咪姐係話支那隊連個小區都比唔過

反抗又話憑咩 唔出聲又話澳狗
彈出又彈入

大把人跳樓死你唔跟？

澳門足總：錢已袋，理撚得你

澳門人學咩人踢波，死返去派牌啦賤種 以為自己係香港人啊，學人反抗